洪都拉斯難民衝破危地馬拉防線奔向美國搵拜登

拜登 , 我來了

拜登，我要進來了！

冇射tg冇開槍

美國係咪有侵侵起既圍牆頂住？

登： tear down this wall !

登：當我冇講過

正 幫手養啦加洲班white trash

CLS

揾佢做咩，trump 最後一日出軍隊拉條廢老篡國

左膠，現眼報

又唔係去自己國家, 點會上心

邵嵐/敖卓軒：Hong Kongers 國際戰線表示歡迎

去買返張去墨西哥既機票先

國際線臭閪臭鳩

危地馬拉點解要欄住
一邊想去
一邊想收
成全人地啦

認真 無學歷無技能去到美國都唔會好過

選票要黎擋都擋唔住

去加州少額搶劫偷野維生
好似唔過幾多美元非刑事化

都要做下樣保護自己邊境 所以一推開防暴警就企埋一二邊食花生

因為以前阿侵話啲人蛇喺邊個國家入就cut邊個funding

如果係香港，一早開槍了

Love Biden

呢排blm任搶唔嬲仲有錢派

所以呢家擺明hea 欄
反正聽日就門戶大開

popo完全係扮工狀態

勢不可擋

幅gif好有“我入到黎無圖?屌你老母"既神髓

冇撚用架幅牆
勁矮

美囯行政長官之嘛
美人治美

遲啲中囯成億咁去咪當warm up

條路自己選擇,美國人仆街唔好問點解

100美金

應許之地 430 South Capitol St. SE,
Washington, D.C., 20003

啱㗎喇，左膠大愛會包容㗎喇

偷呃拐騙IS OK

原來支那既動物大遷徙都未係最震撼

邊個洲會比佢地入？

呢啲先係正常 香港見到嗰啲上撚完電嚟

你咁講好傷連登仔心

加洲 紐約洲咁大愛

go CA go CA go CA

每次偷99美金

人地個d係打工
香港個d係為發洩

trump trump條長城係咪封到texas架渣

美國隊長班柒頭係邊個洲話？

其實唔係架, 西方國家, 做基層工作係好搵過香港好多

相反, 如果你話你係專業人士, 香港美國反而分別無咁大

點解? 因為150人囉, 佢地黎香港唔會係做醫生律師, 一定係做基層, 所以果部份人工一定低左, 因為多左人搶

如果你唔介意, 搬搬抬抬都肯做, 美國四處都有工你做, 仲好好人工添

美國年年俾錢叫佢地欄住 , 不過可能覺得拜登唔會再俾錢 , 所以 hea 做

危地馬拉美國唔接讓

希望加州,紐約接收哂佢地🙏

呢班入到美國好似都係紅州受先/受晒

都未正式上任就咁ON9
睇黎美帝真係會GG

「開路！開路！」

15:20 開始

17OCT2014 旺角抗爭警民衝突最關鍵的15分鐘.
162,622 views

個個講明想去加州

笑撚死 衝呀~~~~~~~~~~~~

下爬輕輕的結果

講真面對一個咁弱勢既拜登
中俄果d同你有排玩

得閒挑下呢d問題等你疲於奔命
唔使自己出手

進擊的危人。

加洲唔係唔接呀 人命嚟㗎喎

President-elect 登： tear down this wall !
President 登： i mean tear down this wallpaper!

USA no.1

應該都係去大城市 大城市就藍㗎啦

上年11月嘅新聞
Biden will stop the border wall and loosen immigration again

香港國際戰線歡迎您

就算紅州 , 好多入到大城市都係藍底城市

WASHINGTON (Reuters) - U.S. President Donald Trump’s administration on Monday cut hundreds of millions of dollars in aid to El Salvador, Guatemala and Honduras, after Trump blasted the three countries because thousands of their citizens had sought asylum at the U.S. border with Mexico.

未上任前拜登因為blm去跪黑人添啦，依家？

但係佢地而家好似連食都冇得食

香港啲難民幾時搵BJ (約翰遜)

佢地唔係難民黎 應該係BLM去搵拜登
唔同國家既BLM都應該去做!!

中華人民共和國美利堅自治區

佢哋都唔係香港人

其實有排未到美國，墨西哥 接壤邊境
而家老墨派緊人去墨西哥，危地馬拉接壤邊境截龍
問題係老墨自己都想偷渡過美國

小見多怪
平時支那uniqlo有特別edition tshirt都唔止呢股力量同人數啦

老墨都未到 。。。。

好彩有侵侵
不過而家輸咗，幅牆就冇用，隨時推倒

人潮永遠係無野抵擋到，諗起當日衝入立法會單野。 拜登唔知頂唔頂到，定係民主黨特登激死佢等美國出第一個女總統。

香港人就唔俾去

有排未走到去加州

所以你見當地既popo hea擋
一衝就散

唔怪得墨西哥總統咁撐侵，依加成堆難民燒埋佢

racism

已經分唔到曲定直

加州最歡迎難民快d沖

California嗰邊係咪無牆？

Trump trump先見先明，冇邊境圍牆，滅左國啦。

未去過就收聲啦

後面嗰班好唔夠義氣 由得班前線比差佬圍

認真，我都想去
有冇人知墨西哥而家有冇限制來自香港嘅人入境？
到時拜燈真係收容難民， 即刻買機票飛墨西哥

危地馬life matters!

墨西哥對比依D失敗國家
算係好好多架啦

肯涯/有資產都冇份

12點準時，難民入城

BLM

美豬抵撚死

tg 呢

那一天，人類終於回想起曾經一度被他們所支配的恐怖，還有囚禁於鳥籠中的那份屈辱

中美洲蝗蟲

中國人移民美國2019年創歴年新高2021年點睇呀？

好似加州嗰度先最多圈牆

不其然隱隱覺得係侵果邊啲人鼓動洪都拉斯啲人黎衝

係都唔係依加去啦下話
搏中武肺咩

大爆發

見到美國搞成咁真係好撚心涼

蓬佩奧：逃離暴政既人應該受到英雄式的歡迎

希望美國會歡迎佢地

本身都冇咩用
啲人照爬過去

德州衝到去鄉下地區
個個有軍火

愛與和平

好呀
衝踢

拿到美國公民就可以食佢福利坐在度都有錢收

佢地講明去加州聖地牙哥

我啱啱都係咁諗

飛去墨西哥
再行去美國
然後申請居留

biden incited riot?

偷899 就冇事

啲popo自己去埋一份

警察：I cant beat them, so join them.

加油！ 支持中美洲非法入境取美國永居

成個國家d 人走哂去
個國家咪可以變美國囉

有TG

咪傻，佢地會大愛屌鳩德州唔開，然後自己鎖實邊境
慷他人之慨，Refugee Welcome, but Not in my backyard

加州收完咬老綜
票投民主黨
而本身住緊加州班左膠就走難去亞利桑拿同德州
然後又投番民主黨

所以點解4年之後德州會變藍

一定將呢堆人擺落red state 反正紅開
又可以拎埋左膠光環

咪on9啦 係兒登仔先會話去外國會搵唔到食

拜登延續大家既美國夢，衝呀

拜登一上台，班難民就會幫手拆左幅圍牆架啦

敗登淨准十歲樓下入境

其他洲起牆圍住加洲咪得

真移民

咁不如無條件收香港人啦
唔爭在
雖然我冇興趣

仲有成個墨西哥要跑

班防擺明渣留灘

打份工唔洗博命 橫掂都係去美國

潛力圖
樓主老母我地黎啦

得張gif圖

經濟gogogo

Refugees welcome

閆麗夢:好彩有連登fans

矮
你爬黎睇下

被偷過個如果還拖，我諗仲可以鑿多佢一筆，爽

識去一定去hollywood

好似多數都衝果個位

個個都爭住含敗登
亦用小囡孩作貢品

其實可唔可以平嘢全部標101蚊
但有會員優惠就可以用正常價買到，去到俾錢到收銀員自動幫你嘟會員價
可以杜絕少額搶劫

係咪無限次,如果個人有3000美金打劫佢31次,每次搶佢99,發達

起碼射一萬粒tg

你話
你皮膚夠黑就為所欲為啦

無侵睇你點死

消費關搶劫咩事

意思係d人係小店偷嘢既情況下

之前紀錄片睇過
有蛇頭安排車
站站停一路上到聖地牙哥果個位

佢地自己都想去美國啦on9

白左係時候承受返佢地投既票

去美國做黑工隨時多過佢地份糧

新移民打劫唔可以拉㗎

快d去留言話警察太暴力
美國會和平開放邊境
票投呀登 移民平等

係950美金

無嚴重案底下偷少過950美金只係唔洗坐監 , 唔係非刑事化

第二條片有條友係咪on9
講到去美國就揾到食咁
依加哥邊失業率成6 7%
中小企全軍覆沒 想洗大餅都冇人請啦下話

仲多過我一日人工

根本放水
有咩好過咁樣減少貧窮人口，又有傻仔幫佢養

佢地都想除gear 一齊去

你自己睇下點解起完重有咁多非法移民啦
佢地比人開槍射都唔撚驚會驚嗰啲鐵絲網

好似想改到under $950美金都非刑事

鐵絲網

登登：come on baby

你有冇睇架 啲牆圍哂鐵絲網
佢地剪哂直接爬梯過架
你以為巨人啲50米牆咁撚高？？

派錢沖啊

加州少額搶劫已經有人提倡唔過某金額唔落案

應該一船船送去加州

美國cut凍肉, 司機,校工同埋特別撈清潔都好搵

原來喪屍片都是真的

連登有美國左膠話好歡迎嚟啲追夢者

今次連tbb都有講難民問題，多謝Joe哥

支持啦

搶劫直情唔應該算罪行

唔知點解睇到好興奮
希望佢哋快啲成功衝入美國

你講呀

而家777承認強国D比錢醫生, 點會唔到香港做醫生

大量勞動人口流失
係無錢養好啲狗就真

第三世界好過港共

中国祖, 諗住拎幾千萬人, 將來做鐵票

到時成堆非洲幫, 美洲毒販, 強国人, 中東人, 印巴兄弟過晒去
呢度小極都成億人

最後嗰個係點過去

上twitter 同沉睡💤拜登講

不打連結

我地香港國際戰線都好歡迎架，邊個反對就係侵粉就係極右

所有在香港出生的人要給綠卡（大愛包容嗎）

首先你要有職位空缺先，如果果個國家本身都高失業率
咁樣洗走嘅班貧窮人口正到無論

LM